【施政報告】人工島被指「官話OK就OK」 林鄭：唔好用馬主席口吻同我講

新一份《施政報告》提出在東大嶼山海域填海1700公頃造地的「明日大嶼」計劃，掀起爭議。特首林鄭月娥出席電台聯播節目時，被主持問到市民會覺得「官員話OK就OK」，林鄭隨即笑言：「唔好用馬主席（港鐵主席馬時亨）嘅口吻同我講。」她指，研究認為可提供多公頃建屋，呼籲外界不要用陰謀論看待事件，免得「令到官員唔敢做事」。
「明日大嶼」計劃涉及填海面積達1700公頃，遠超上屆政府提出的1000公頃，但與團結香港基金近日提出的2200公頃接近。林鄭月娥被問到有否參考團結香港基金結果，她強調：「無同團結香港基金對數」，並指雙方均以科學性作工程研究，包括航道、水流等，故此得出相近數字不難理解。

成份施政報告都係陰謀
又唔比人講

馬屎坑既口吻你唔鍾意聽 難道香港市民鍾意聽?

陽謀了

數據指用 linux 可以每部電腦慳返最少一千蚊 windows 授權費
政府以價低者得買野，全部 os 轉 linux